狗再出聲明：對清真寺一事表達關注

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

：我死都唔道歉 吹牙

達哥心諗：咁都擺我上枱

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

入去就係為影呢2張相

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

元朗出事唔見咁緊張

一直關注

淆到
今次一定要你跪

公開道歉啦廢狗

誤中就要道歉架啦

mon po狗你話係咪先

應該講返重慶大廈佢哋做咗啲咩，班恐怖份子攻擊清真寺根本係報復心態

表達關注都係唔道歉

好明顯對家唔收貨
完全係單向我講警方做左咩...無講過對方既回應/ 表示理解

隻蝻亞狗Singh pi 都有去

唔好道歉呀
天方夜談呀

表達關注？宜家係你架水炮車射去清真寺喎

唔道歉企硬？你地仲唔仆街？

駛撚你關注呀ON撚99 道歉啦垃圾

究竟黑警係咩情況先會認自己做錯左？

Gimandeep Singh

讀cityu，垃撚圾，
學人冷風趣撩女

嘩，真係唔該晒

誤咩中
擺明專登射仲要唔止一下

關注啲咩，啲水全世界都睇到香港警察自己噴

POPO: 我地POLICE STATE使怕你.

達哥mode

關注射一炮係咪唔夠喉?

洗撚關注 快d道歉呀

今次一次要煲到佢地跪
就可以睇到4個月以嚟新畫面啦
打破佢地無賴之牆

估唔到佢地唔尊重美國佬反而尊重穆斯林

做蝻亞做到做過街老鼠

錫克教之恥 過街老鼠嚟

成間廟都唔中意條撚屌 藍到on9

一直關注事件

欺善怕惡咪呢啲囉

達狗心諗

冇道歉呀屌

班狗死都唔肯打 道歉兩隻字

射中清真寺即刻出兩個post 仲搵警司洗埋地，呢幾個月都未見過班狗咁樣認低威

一直關注事件，天佑清真寺🙏🏻🙏🏻🙏🏻

出呢句之前問達哥拎左版權未?

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

我對我做咗啲唔好嘅嘢表達關注

射完記者 打完車長 721 831 101又唔見你班狗咁樣表達關注

你地同鄉有乜反應?

非華裔狗
點解唔講係咩裔狗

依舊一句道歉都唔會講，只識汪汪汪

達哥？

強姦犯：我對比我強姦既受害者表達關注

都係無道歉

如果射中嘅係灣仔循道衛理堂都未必會咁著緊

玩完啦
班癲佬好記仇

香港人真係慘 上街咁耐死既死傷既傷政府都冇慰問過 外國宗教地方上左色班狗好似奶哂野咁

睇來普通香港人真係唔係stakeholder

清真寺 要大步欖過🙏🏻

引戰狗請離開

佢地真係好撚緊張呢單野

食屎啦 popo

特登射完就道歉呀？收皮啦！

班狗睇嚟堅驚ISIS
之前叫耶穌落嚟都無一日出兩次post

繼續表示「我無錯」

唔緊要
實幫你用阿拉伯文係尖沙咀 網上 做文宣

你地係同世界為敵

原來入去係為左影相

，

分明種族歧視wo

好似如果外國搞到道觀
你揾個信佛既去耍冧

清真寺個負責人好開心咁喎

解釋
係都唔道歉
吹呀

有屎味

繼續煲，煲大佢

連出兩個聲明，似乎清真呢條戰線班狗好驚喎😎

南亞仔係錫克教喎

怕下間到錫克廟

有錯打死都唔認果然係差佬一貫作風...............

公開道歉呀仆街

冇道歉，毫無誠意

道歉唔洗死
鄧竟成在任時都道歉左幾次啦
知恥近乎勇

白衫yj仔係咁上下

如果連登唔係有你，應該都仲有好多人唔知姓singh 和姓khan信唔同教

isis真係夠膽炸咗你間phq

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際版Twitter:

關佢老母注咩 自己搞出黎

出動到非華裔添
但你依然冇向清真寺道歉窩

一模一樣 而且不嬲兩敎關係麻麻

嗰種文字唔寫嘅一定係阿拉伯文

合理呀，穆斯林有個刻板印象會放炸彈仲有源源不絕人力，is個期話is去印傭宣傳收人，條tram真係驚

好怕他朝君體也相同

根本份稿係達哥寫

道歉真係咁難？

thx
個pi 狗 係錫克教之恥

執法要道歉，天方夜譚

表達關注意思係叫班Muslim識做既就自己收皮唔好搞事
否則清真寺都剷平你

道歉? 諗多左

共產黨對宗教係咩態度你唔會唔知下wa
睇睇西藏

印尼記者比人打爆眼都唔交人
今次為咩咁失威呀

死不道歉

WE CONNECT

達哥又中一槍

今日揸水炮車嗰個會唔會被高層屌？
要高層狂拆

咁似邊個嘅

繼續扮野

應該係成個政府咩情況先會認自己做錯

屌你老母 死達狗

垃圾pr show, 快啲求其搵隻condom狗出黎祭旗啦

講到好似今次有交人

人地fb出兩個0成本post成班連登仔好似打贏聖戰咁開心

之前講清真寺，popo就射清真寺，而家講錫克教，下次。。。

唔知popo能夠得罪幾多宗教仲可以全身而退？

你都on9 擺明係高層叫佢射架啦
等班南亞仔支持岑子傑呀嗱

咁短時間出兩次聲明, 睇黎傾唔掂數

禿鷹：道歉係風土病

要怪咪怪你間清真寺你到囉(黑警logic)

好擔心錫克廟

唔會, 係因為一跪就會無哂士氣
所以點錯都唔會跪
所以只會越來越大鑊

一向兜唔到都唔會肯道歉 話要體諒狗隻係高壓下工作
睇下今次跪唔跪

如果它們道歉，我們可以扮藍屌柒它們

解咩釋 道歉啦

佢地琴日已經係微博屌政府

屌佢唔道歉你又吹佢唔漲
道左就開始內部分化不滿高層
傻嘅都識揀啦
繼續打國際戰線啦

死都唔認錯

正想講

後面應該加句希望間寺早日康服

香港人真係賤過地底泥

信錫克教嘅男性好多都叫signh，阿星嘅由來

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

要將清真寺件事要spin 成對琴晚Muslim支持抗爭既復仇

haha

就係唔道歉 吹啊

即係唔道歉

又抽

點解可以唔道歉~~
害人啲仔女

叫你道歉呀
表你老母達關注咩

達狗fans

驚呀？

因為香港人太林善咋
比著外國721 831
可能燒晒啲狗屋

咁撚大件事都係表示關注唔係道歉 真係吹撚7脹

揸水炮車，有時間、地點、人只有一個，叫警務處交個人出來，投訴，看看他們交唔交。

黑警食屎死全家啦

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

公平咩 黃大仙同基督教/天主教都瀨過野
都唔主動走去關注

淆撚到

加返句天𧙗香港

扣連到琴晚個statement 先有得做

頂住呀

班差佬應付示威者已經搞唔掂
再多一班伊斯蘭教出來緊係怕啦

迖狗乾塘啦

班狗真係好撚驚咁喎

又真係幾尊重人哋個清真寺wo

佢地敢搞

希望清真寺早日康復

達狗咩

睇到標題我都即刻諗起迖

等李家超出嚟話清真寺出現咗起唔應該出現嘅場合同地方，佢自己要承擔返風險至啱

佢眼中水砲車嚟咗，清真寺本來應該要跑走的

祝達哥狗早日安息🙏🙏🙏

你地都話好尊重記者架

no apology?

「誤中」都未算核實
唔道歉就真係核彈啦
道完歉班狗發癲直接屌伊斯蘭教就係大核彈

一直關注事件，天佑香港！

香港警察反恐怖能力有幾高？睇佢地只係噴藍左人地清真已經淆底就知有幾高

concern <> apology <> sincere apology
No apology = popo thinks they right !!
Let Muslim authorities in the world to decide and know that there is NO sincere and official apology to the Muslim world.

Cop taking selfie during the 5-min cleaning operation. Saw this on facebook.